想問係8區定18區

有冇集合地點 見8區18區都有人講 好鬼亂啊大佬

有心既 去邊都得

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。